十個男人九個滾 淨返一個⋯

含緊撚

以為係性無能

性無能

係毒撚

gay都可以滾架兄弟

幫邊個含？自己？

自含算啦 對女人好無用

自食其力真男人

莫非呢位人兄有經驗

係Keith Leung

含緊撚可能都係滾緊
有老婆出去搞gay